（預言）政權移交20週年，唔會有好多人上街示威。

溫水煮港豬煮左20年，

而家應該熟晒。

港豬經過慢煮20年，熟晒。

連登仔不願面對？

你想點？回歸大典玩舖勁？

人心已經歸順啦。

就算有人帶隊都唔會成到氣候

呢兩年都唔會，

以後都唔會啦。

新一代都同化晒

出又港豬唔出又港豬，佔領又港豬唔佔領又港豬，掟磚係傻豬撐掟磚係港豬唔撐掟磚都係港豬

得幾百人清醒有撚用，剩底果7百萬人都係港豬唔撐你。

同當年譚詞同果幾友白白犧牲有咩分別？

港島北大散步